曾經好似對一個男仔有好感

之前每日都會同個男仔傾計
咁啱大家鍾意嘅野差唔多 所以好多話題，幾啱傾
可能咁樣所以開始對佢有好感
後來見佢同另一個女仔好似有野
為左忘記佢同令自己對佢心淡
就開始遲覆佢 佢又慢慢開始隔一排先覆

到而家 對佢嘅感覺淡左好多
都會諗之前可能只係錯覺
但又覺得可惜
好似少左個啱傾嘅朋友咁

Sosad
可應你唔hea/遲覆會有好結果呢

同感, 係有D可惜, 畢竟好難搵到個同自己啱話題既人

唔敢諗喇

巴打都有類似經歷？

以為以為 所以咪冇左囉

係唔係冇得補救㗎喇

好多時 對一個人有感覺 只係因為你持續同佢有交流
你走左 過一排就無野係正常

你hea人 人hea你 公平 keep going

笑撚左
你對人有好感 但因為對方沒呢種相同感覺就放棄
垃圾 你放過人啦

宜家仲有冇keep chat ?
試下約佢出街囉
約到就得咗一半 再睇下出街個氣氛如何
女仔其實會feel到佢係咪鐘意你嘅

幻覺黎架姐

唉 係我抵死

仆街唔好喊，條路自己揀

嘅然自己已選冷淡，就唔好再希望人繼續熱情

你自己放棄左 就唔好後悔啦

利申：我都係d咁既人

我好似你口中講嘅男仔咁 個女仔又係好似咁對我咁
但係其實我係鐘意佢

但又好唔甘心

咁巴打你不如再主動多啲 等個女仔有返啲信心
可能佢都鍾意你 只不過唔夠膽再行多步

唔好錯過咗一個你鍾意既人呀
我都ff緊個男仔好似你咁諗

新宿街頭十餘萬人

屌 咁你自己呢鍾意人又錯過
咁樣說服巴打都係想個個男對你主動你自己食殘廢餐咋嘛

唔甘心就搵返人啦 無啦啦自己胡思亂想 正柒頭 俾啲自信自己啦